借錢搭車黨已經殺入荃灣

四眼師奶，瘦瘦地拎住環保袋
夜晚係大河道巴士站問人借廿蚊搭車

咁似我年頭係尖沙咀mtr遇到果個
走埋黎話咩做下好心比廿蚊我塔車
又係中年女人大眼鏡瘦既

有阿個嬸臨上車前俾左十蚊佢
睇住個師奶一拎到錢就閃人

我得五百蚊 你有冇得找？

新浦剛mekiki 巴士同對面巴士站都有